發現抺黑棟篤特工D人都係黑豹打手黎

你都戅鳩，根本套野就唔撚好睇

利申冇睇黑豹

琴日入場睇子華兄套戲，多謝佢幫我醫好咗我既失眠